
# 使用说明

## 1. 播放解码

- 推荐使用硬件解码（适合电视台）或者原生解码（视频点播）。
- 超时跳转：国内 15 秒，国外 30 秒。

## 2. 操作

### 2.1 全局设置

- 设置
- 本地播放
- 切换到点播/直播
- 退出

**返回键**

### 2.2 电视左边列表

- 非触屏：OK/确认键
- 触屏：单击屏幕

### 2.3 电视右边列表

- 线路切换
- 播放解码
- 断流重载
- 屏幕比例
- 播放速度
- 超时跳转
- 应用设置
- 后台数据
- 屏蔽分类
- 省份选择

**非触屏：** 菜单键/方向左键

**触屏：** 长按屏幕

### 2.4 收藏频道

- 左边列表打开，将光标放到所要收藏频道上
- 非触屏：菜单键
- 触屏：长按所在区域/菜单键

## 3. 快速换台

每个频道前面有一个数字，例如 100，输入 100 会直接跳到序号 100 的频道。

**提示：**

1. 进入后，修改播放解码为 "硬解"，参考 2.3 右侧列表。
2. 原生解码（点播）与硬解（直播）！
3. 注意解码方式，首次登录设置后退出重新进入。
   - 稳定2（翡翠台、明珠台、澳门澳视、澳门卫视）全球特供/新闻频道/音乐频道/体育频道/知识频道/儿童频道/戏剧频道，原生解码可能更好。
4. 每个频道前面有一个数字，例如 100，输入 100 会直接跳到序号 100 的频道。
5. 由于定期清理后台数据，软件会恢复默认设置。如果后期出现卡顿，请确认播放解码，解码方式不匹配无网络速度长时间运行会引起软件卡顿/闪退。
6. OK 左侧节目列表，菜单键右侧设置列表，返回键切换模式。
   - 触屏设备：单击屏幕左边节目列表，长按右边设置列表，返回键切换模式。靠屏幕左边上下滑控制声音，右侧上下滑切台.

# 技术支持请联系：

1. QQ: 1358503804
2. EMAIL: "hearofnight0@gmail.com"
3. 微信：zpf1358503804

# 版本升级 2.0.13：

**下载地址：**
请联系客服获取最新安装包或者自行下载。

**升级地址：**
[https://www.989089.xyz/updatehear](https://www.989089.xyz/updatehear)
